2017年12月3日（日） 14:00 反威權大遊行 集合地點：灣仔修頓球場外盧押道

反威權大遊行
日期：2017年12月3日（日）
時間：14:00集會，14:30起步
集合地點：灣仔修頓球場外盧押道
遊行終點：中環終審法院

14:00

出發

到咗

盧押道開淨一條行車線

原來封晒， 淨翻個一條行車線原來係企差人。